冇之前咁中意愛愛可以點

同對方半年，頭一兩個月開始有sex 個陣好熱愛咁有時間就造下或者摸下

半年後對佢冇再咁想愛愛，佢對我都係咁 唔知太忙定點

想問係咪因為熱戀期過左

愛愛
睇撚到我呢
講疊字係咪好得意

你真係愛愛愛？
你唔愛愛愛咪唔好愛愛囉。

作愛呀？你愛就岀聲嘛
唔通你愛我唔俾你 你唔愛我又俾你咩

試下肛肛 正好多

想文雅啲

想知過左熱戀未

佢怕污糟同痛

以前吊得太多 宜家性冷感了

愛愛

有咩方法可以再熱愛返

表達得清晰簡單

愛你老母